（黑暗醜惡）極懷疑犬方防暴訓練包括煽動暴動

有無相關防暴專家可以講解下？係咪防暴戰術黎

所以必須成立獨立調查委員會還原真相向市民交代清楚 免得警察被冤枉

身為普通市民真係好擔心希望社會和平穩定

香港警察
知法犯法
唔止極醜惡
仲好撚蠢添

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

Now淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

好恐怖如果有罪案發生我應該點求助